安心出行小疑問

一個簡單邏輯性問題
假設滙豐銀行個app出現問題，用家可以搵滙豐負責
假設openrice的app令我的資料被盜用，用家可以追究openrice
但如果安心出行的app出現問題或者資料被盜用，用家可以搵邊個負責？難道係所謂的負責任政府？
如果無人負責，即係用家自理？
連最基本權益都保障唔到的app，請問點解要我用？

安心上行程式上傳衛生署保存最少七年